「某日某月」子月定女班長？

如果你係有錢仔旭日， 揀女班長定子月

有錢仔就包哂啦

女班長 起碼有相處過
講野方式又無咁難頂唔會成日絲莉亞絲吉丁王子

兩個都好似正

子月老母

揀茵薇啦

純樣：子月

得佢有波

子月

遊學修

要大波星人

我開頭以為女班長係 supergirl aka

旭日跟住買粒大波星送比大波星人

梗係校工

有幾個鏡頭唔多嘅學生妹幾正，仲有個食咗旭日檸檬嘅雀斑妹

湯怡 for sure

Creamy?

易健兒